公民黨忽然熱血代表左D咩？

呢頭不嬲係三毛

叫佢番去玩支那game啦，得把閪口上黎屌泛民點點點做唔夠點共諜